宜家有冇啲細部電話揀？

4吋Mon左右，最好可以再細啲
要有NFC
行Android

冇

palm?

之前睇過，冇NFC

咁真係唔會有

Nokia？

無！
而家用超迷你嘅手機只會被視為異類、異種、異形⋯⋯

宜家部部都咁大部
連Sony都唔出Compact系列

iphone 7 8

S10e

而家用緊全面屏雜嘜機，141×71mm， 同以前五吋芒手機差唔多

而家流行mon大機細

5吋都難搵

細機一定低階，ON9設定

宜家係細Mon機直頭唔出
低階機就大大個Mon for師奶煲劇

機身細,限制咗散熱同電量,無辦法

Sharp s2 ? ， 5.5吋mon但其實同以前4吋一樣。 s630 64gb primary phone都仲ok既。

其實iphone 7 個size 係perfect

利申：用緊好想轉機，但部部機都好大部，唔岩

Samsung係異類？部S10e …

仲出啊，9月就會出一部compact

去水貨鋪問吓有冇日系Sony Xperia ace啦

人哋問緊4吋moon吖
S10e係鬼4吋咩

除非日產個堆
台仔出個批真係接唔落手
雖然架仔堆設計都開始閪

台仔？奶共份子嚟喎

一定要4吋宜家就唔會有，7年前舊機就大把